全民罷交稅，仲想香港市民養個政府同埋啲黑警？

下一步真係要全民罷交稅，交黎養啲黑警打市民！😡